武漢P4病毒研究所被揭去年底曾兩度招聘科學家研究新發現之冠狀病毒

中國科學院武漢病毒研究所在去年十一、十二月曾兩度招聘，徵求研究蝙蝠與冠狀病毒關係的科學家，並在公告中疑似暗示該所發現蝙蝠和齧齒動物的新病毒。（截自武漢病毒研究所網頁）
2020-04-06 05:30:00

表明研究「病毒與蝙蝠」的關係
〔編譯孫宇青／綜合報導〕武漢肺炎禍害全球，外界對病毒起源的質疑有增無減。美國《國家評論》（National Review）雜誌三日指出，一名曾長住中國、熟諳中文的紀錄片導演馬修．泰（Matthew Tye），在追蹤調查網路公開資訊時，發現一切指向中國科學院生物安全第四等級（P4）實驗室「武漢病毒研究所」，該所去年底兩次招聘皆與冠狀病毒研究相關，甚至當時就表明「找到蝙蝠與嚙齒動物新病毒」。

據馬修．泰調查，武漢病毒所去年十一月十八日發布招聘啟事，題為「徵求科學家參與研究冠狀病毒與蝙蝠的關係」，探討蝙蝠可長期與伊波拉（Ebola）、嚴重急性呼吸道症候群（SARS）相關冠狀病毒共存而不發病的分子機制。翌月廿四日，該所再度發布的招聘公告中更寫道，「針對蝙蝠攜帶重要病毒的病原生物學進行長期研究後，證實SARS、豬急性腹瀉綜合症冠狀病毒（SADS）等人畜傳染病源自蝙蝠，並發現及辨識出蝙蝠和嚙齒動物的大量新病毒。」

馬修．泰指出，發出第二則招聘的是中國頂尖病毒學家石正麗團隊，而招聘內容暗示：「我們發現一種新病毒，需招募人手來處理。」他說，武漢醫界十二月間已處理多宗肺炎病例，但知曉這種特殊冠狀病毒及其嚴重性的人非常有限。

值得注意的是，美國權威科學雜誌《科學人》三月十一日報導，就在中國政府去年底向世界衛生組織（WHO）通報此一「不明原因肺炎」前夕，人在上海開會的石正麗接獲指示，要求其團隊調查患者病毒樣本。石的研究表明，亞熱帶地區的冠狀病毒從動物轉移至人類身上的風險最大，尤其是蝙蝠；若冠狀病毒為禍首，「會不會是來自我們的實驗室？」

對「零號病人」之事有所隱瞞
馬修．泰也指出，有關武漢病毒研究所研究員黃燕玲為「零號病人」的傳聞，該所的回應充滿疑點。中國網路輿論多認為，黃燕玲的遺體已被火化。馬修．泰更直言，若黃還活著，官方應該會火速安排她露面闢謠，暗示武漢病毒所對黃燕玲之事有所隱瞞。

另一方面，華南理工大學生物科學教授肖波濤發表題為「二○一九新型冠狀病毒的可能來源」的報告，指稱擁有逾六百隻蝙蝠的「武漢疾病預防及控制中心」，一七和一九年都曾發生研究員被蝙蝠血液與尿液濺到的意外，而該中心不僅距最初爆發疫情的華南海鮮批發市場僅三百公尺，首批確診武肺的醫生也來自附近的協和醫院，懷疑病原體是該中心實驗樣本與受污染垃圾。

疫情爆發前幾度巧合 不容忽視
《國家評論》指出，武漢病毒所在疫情爆發前的幾度「巧合」不容忽視，而中國政府在疫情爆發前六週不斷強調病毒沒有人傳人，也意味當局否認該所與病毒有關的說法，不能在沒有獨立查核的情況下被接受。

今鋪仲唔鋤到你入一入

Push

要喺Twitter大力推

五毛唔推po

要大大大大力咁推

話x係石正麗

依家開始慢慢發啲證據出嚟了。
希望多啲國家去剿滅中共啦。

俾左Salomon 叔叔未？

Posh

推

就咁睇落
中共係隱瞞疫情
根本佢地一早知道個肺炎來自動物

而唔係人造病毒武器

😡😡

哇 五毛呢

D5毛真係唔見晒

係唔係人工做出來或者刻意培養就唔肯定，但可以肯定嘅係支那隱瞞左大量資訊。

自己做但已經傳左人，但想要專家。
都一樣得。

P牌狗推唔到

tui

割地賠款啦垃圾

On9 成編野係想將 人工病毒 spin 去 天然病毒，

等你班傻仔淨係怪佢隱瞞， 唔怪佢製造生化武器，

又贏

啊~頂住左呀~

sd俾美國盟友，歐盟

大大力push

5先Pr冇一個出現

係啦 成撚日話美國傳 依家食得屎未呀！

推到支爆

sorry，除左指正佢地隱瞞疫情外，根本隻病毒好有可能人工合成

五毛呢 一個blocked user都無嘅
快啲入黎推post啦

其實有乜病毒唔係人工合成

試諗吓病毒係寄宿者外存活時間唔長
唔係合成出嚟 係所謂嘅宿主幾萬年先出現？

Pish

五毛呢

伊波拉+愛滋+SARS
邊樣可以唔係合成？
自然界會將3樣野放埋一齊？

耿爽:別有用心

有伊波拉份咩？

係美國軍人傳過黎架,美國真可惡

斷正

未起身姐
應該九點先開工

push

🤩

一開始就話因為食蝙蝠食出嚟
後面又話係美軍帶去支那境內
自相矛盾

屌你識唔識字吖，人工合成同天然合成係兩回事呀，傻閪！

人造病毒

推，推到支那仆街

大力推

叫爽叫春：請咗個美國軍人

解體中國、唯一出路

推一下。

喂呢個
口交部見到即用

推爆佢

直接copy用whatsapp廣傳出去

武肺day 1官方一承認 習近平第一件事係搵自己軍方親信接手個實驗室

推
食乜撚野味呀屌

你其實想美國點幫你香港呢？美國而家搞防疫都自身難保啦

呢個係武肺賠償方案黎架

推上Twitter

夠晒證據開戰

哇 呢d真係要大力推

Pushhhh

咪spin啦，你點知共匪有冇利用動物嚟製造隻病毒

好鐘意入黎呢d post ,因為你見唔到任何一個block左既人

真 你一講我先發現

仲撐

係度玩病毒

我推！

我再推！

定係因為泄漏咗人造武器先隱瞞？

邊會認呀

0負皮

扔上國際搞搞佢

睇過

應該話有邊次會認

最多唔出聲又陰啲陰啲做fake news

PUSH

講真話五毛就唔俾入黎，要冷處理，推呢個啦

pish

推啊 支那死十次都唔夠還！

玩出個禍來

啲五毛去撚左邊
真話自動迴避？
武漢實驗室一直都好撚可疑
今次證據確鑿 你唔認 大家都係認為係你支那做

但通常呢d post 好難推得郁

*2018年4月時已經當係重大成就

*留意20：09分*

仲有依條

Backup 左佢

五毛未收柯打唔知要吹咩風

野味城根本係大型試毒所
或者處置實驗動物
唔係點解唔柒禁？
03沙士後就應該禁

推上twitter

俾唒啲藍屍睇 睇下咩反應

有無人錄畫面
依個係兩月前wtsapp已瘋傳

呢張爆發初期都有，做乜撚當新野

之前好多五毛吹風話假

推呀

撞呀

推推推

公開的秘密
西媒唔敢報

又撞又撞呀

喂推呀

要有英文 唔係鬼佬仲係當謠言

推post

台灣親美國假新聞

要煲大佢！

呢鑊仲唔斷正

心水清就會知道
就算病毒來自蝙蝠都好
請班人要去P4 level 既研究所
9成9係生化武器實驗

真係一個block user都冇

Cia會比料佢啦

認同. 而家咁大鑊，研究所仲點會留低當時招聘記錄，spin去話病毒來自大自然，最多俾人話唔小心處理或隱瞞疫情。但被話係人工合成，中共不但慽忙，所有負責人要面對國際法庭。

Tui

啱啱睇到有個扮人嘅入咗來。睇來9點真係五毛開工時間

有五毛入黎扮正常
含撚啦屌你老母

快啲聯軍滅支那啦

無知唔好衝出嚟柒
可以係本身隻病毒一直都存在
不過無致命性 或者唔會感染人類
然後變異 咪變咗隻新病毒出嚟囉

下 唔係美軍傳入黎嫁咩

天然宿主，帶毒但不發病。
所以要禁食野生動物。

Twitter

知唔知病毒係自然界都存在

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

討論下大家想國際點懲罰中共？

借位分享

大家贊成健身室在14日關閉令後(即4月11日)重開嗎?

大家贊成戲院在14日關閉令後(即4月11日)重開嗎?

大家贊成餐廳管制措施在14日有效期後(即4月11日)取消嗎?

生化武器

齊晒證據都係話美軍投入架啦

屌你老母支那國

跟時鬼佬無事唔fking care..中國人死晒仲會拍手tim

今日中晒招就要搵人祭旗啦。。

可能而加就係實驗嘅一部份

大大力推

幾時先有證據推到武肺係中共人工整出嚟

原來招聘廣告仲未刪!

去年11月 - 第一個宣佈研究「冠狀病毒」的公布

去年12月 - 第二個宣佈研究「冠狀病毒」的公布

[/quote]

可能人地夜晚先出動呢

Tw news

真係resident evil

呢個醬可靠嗎

招聘廣告仲未刪!

去年11月 - 第一個宣佈研究「冠狀病毒」的公布

去年12月 - 第二個宣佈研究「冠狀病毒」的公布

幾時滅撚咗支那

支那佬真係冇好帶挈
乜乜p4實驗室比支那佬搞一聽就知奶野

William Birkin

連病毒都要隱瞞，班友根本是精神病人

提取完病毒自己再改裝唔得嫁咩?

推 五毛有咩要講？

睇清楚啦仲相信美國傳入病毒嘅傻仔

Twitter戰線 準備開戰

pushshs

尋釁滋事
洩露國家機密
準備比戰狼咬啦

百國聯軍

up

有冇twitter link？

Twitter 大大力！

武漢病毒爆咁耐完全唔比知p4入面咩情況，就知有古怪啦

放心，到時香港都走唔甩，大家準備比八國聯軍核平。

擺上Twitter！！！
2020目標：中共倒台

laowhy86 好野

佢話新發現就係新發現呀

你估佢地咁on9 新整完之後請大
話我合成咗新嘢
想請人過嚟試下佢威力？

係Solomon

Pishhhh撚到肺炎完

話自己係狗

侵侵告佢啦
ChinaLiedPeopleDied

P牌係連登係二等公民

Twitter呢？

咁我出黎洗下底先
黑警死全家
支爆最開心

有人話你是五毛?
至少我未BLOCK你

我俾人擺埋上5毛名單
就係因為我係獨派 笑鳩你班黃絲

不如由老美揸旗，用護照加賞金搵內部金手指出嚟爆料！

Links for proof:

http://159.226.126.127:8082/web/17190/20
http://159.226.126.127:8082/web/17190/46

將呢個post嘅内容貼落五毛圍爐post 度

推一推
樓主記住留底

暫時見到得兩個blocked user

咁就唔係唔見晒
只係你地封哂 同你地唔同意見既人
同中共係冇分別

呢點當然知 但問題 係人類感染病毒而會死嘅歷史上 有幾多唔係人工合成?
佢話畀你聽唔係人工合成 天然進化? SARS帶嚟香港嘅人係乜人?
一隻成功嘅病毒唔係要殺死宿主 係同宿主長存
SARS MERS唔係成功病毒 太快殺死宿主
你咪玩啦 如果係已知 人類乜唔會知咩 你當研究班人真係ON99拎FUND冇嘢做?

仲有 你查返資料 06先斷定話係蝙蝠身上搵到 老老柒柒 你事後孔明 人類感染隻蝙蝠唔撚得嘅 仲有 食野味都唔係中国人第一日食 食撚咗咁多年 今時今日先係宿主進行異變 可以令人體感染?

仲有 中共係東窗事發 即刻做一樣嘢 成個市場消毒 已轉移你視線過得係由果度係源頭 但有唔少初期感染人士係冇去過 野味成個武漢都唔流行食

唔知你咩居心 都唔知你邊位 你覺得依然係自我進化 我都改變唔到你 唔係想引戰 我係講自己認為

雖然我知RNA 病毒變異比DNA係較快同易 但大爆發己經4個月有多 破1M感染數字 病毒未出現大變異 真心想問你 係唔係病毒係宿主體內進化係唔係咁簡單 而進化係令宿主死亡 做唔到共生共存呢個目的 動物都係因應環境改變先進化 病毒係因為環境不變而作出進化殺出宿主?

我唔係病毒學家 如果有學家上連登教我以上推論係錯 我歡迎該位學者指導一吓我

推推推推

生化危機

有無Twitter link要推?

五毛唔敢反駁

Sir,watch this!

for FC撚

最低果幾段

呢單算唔算bio hazard 3RE遊戲宣傳新聞
係就唔差在學埋隻game核平埋武漢市唔該

你研究到就好事 仆你個街 帶左出街又唔出聲 爆發先係咁二封城報數

你話你封城有效 但500萬人係封武漢前走左出黎 到到都爆到七彩 可以一個月成個國家得返一日幾十單 作都作好啲啦 人地外國冇你人口咁密都爆到咁

大大力推~~!

外國一見到佢個研究報告
早就講直情唔應該研究(實際上P4係混埋D病毒基因)
因為一出左無人控制到
之後就真係仆哂街

舊年11-12月都有類似既討論出現
但比五毛洗走曬

中共=安布雷拉

人為災難 推

想賴啲蝙蝠
蝙蝠俠係美國嘅產品

幫你

無邏輯

九月定十一月（唔係好記得）…

武漢已經做緊官狀病毒感染演習啦…

留名

真係好興奮
當個官講証據引述大紀元果時

支那轉頭Del咗再扮冇事發生
再話你屈鳩佢

呢啲可能同十二月頭突然大規模殺狗有關

〔即時新聞／綜合報導〕中國為了落實「文明養犬」的理想，在許多省份制定「養犬令」，規定養犬隻數、遛狗時間等，甚至在一些重點管理區域會禁止飼養大型犬，但最近北京市在非重點管理區頒布最新「養犬管理規定」，要求居民禁止飼養體高超過35公分的大型犬，並限制3日內自行處置，未處理者將遭到開罰，導致北京市內寵物醫院爆發安樂死潮。

push!

三文魚?

支那就係要被種族滅絕！

血證如山

佢咪死口唔認囉
仲調返轉話你老屈
最屈機係分分鐘先洗錢叫人扮踢爆
後尾再叫嗰條友出黎自認造謠
一下就discredit哂你成個西方世界調查緊個真相既專家
呢d招數你根本諗唔撚到

如果真係食野味出事，廣西唔係應該仲大鑊咩，幾時輪到武漢。

有2-3隻五毛入左黎

咩新發現？ 唔係人工做出嚟架咩？

唔好歪曲我意思
我無話呢隻病毒唔係人工合成
只係話你知病毒唔一定係人工合成
HIV？
Aids?

似乎係有人偷/賣呢d實驗蝙蝠比野味市場 直接導致爆煲
依強國人既習性來講

早就應該禁止班支那佬研究病毒啦
班支那佬真係唔識架！
傻閪澳洲仲幫佢手起實驗室

得閒幫下手送詹狗上路啦
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（2）

推推

XXX死於武漢肺炎

所羅門呢

五矛唔推禾推

pushhhhhhhhh

依份石正麗改SAR病毒 感染動物

五毛係會推其他 post
唔好理五毛
集中推重要 post

bump

支共： 夠啦，唔好再爆我d黑材料

支持國際調查

無5毛推係慢d

推比多啲人睇呀